提醒大家 對方污衊我地 唔一定需要大規模文宣還擊

本身件事可能無大家講到咁衰 亦都無傳到咁遠
大家應該用自己雙眼確認下輿情係唔係好差先
如果大規模還擊 反而會傳得更廣 即係幫對家做宣傳
唔好幫手發大件事
問題唔係啱定錯 係觀感問題
隱惡揚善 發大敵人既不是 發大我方既善舉 先係正確做法